［非廣告］行街見到枝藍牙牙刷

望唔透個藍牙係點用
有冇巴打可以指點迷津？

播歌？

會有個timer 計下時，show 用緊咩mode 之類

向上刷向下

刷*

咁戇鳩

有啲會check你有冇刷漏

remote控制轉動

比啲女用嫁

刷完隻牙變藍色

聲稱可以配合手機
幫你睇下刷得足唔足

內置cam藍芽駁落手機
可以自拍深喉片

刷到d牙變藍色 (好似係)

有app

錄音功能

駁電話播尖尖尖

可以一路刷牙一路聽歌

咁多餘

連接手提電腦，刷牙時有來電就會由牙刷當免提接電話

我都係咁say

主要都係計時，同埋如果刷得太大力會有提示

你又收咗幾錢？

文盲？